有冇人家境唔錯但都好大壓力

係香港呢個金錢掛帥既地方 有冇人屋企環境唔錯
例如自己有供完樓 屋企人又有物業收租唔洗供養
但都好大壓力 覺得自己要好上進

叻仔

係呀，但係家境差嘅更大壓力

覺得自己蛀米大蟲